求入門耳機推介（筆直1k左右）

上網睇過下 都有幾隻會考慮
ATH IM70
ATH LS50／70
um1
ue900s

或者仲有無其他
平時聽開廣東歌／少量歐美pop／band
鐘意人聲＞bass
麻煩巴打推介

1k 樓下 im70 無對手

牌子好嘅耳機真係可以用好耐，1k冇乜特別好，儲下錢先啦！

thanks
不過im70 隻色真係麻麻
再諗

我對聽歌唔算有研究
太貴反而唔識用

唔洗有研究，
擺個貴野係耳仔就自然明白！

利：我而家都係中手
用835

1k左右唔要求bass

可換線既:
公廁215

不可換線
a73

fx99x

rha 750i

加少少上 ue 18 pro

要bass可換線有冇

我覺得要有bass，但其他方面都仲咁好既
最平應該係fw02
但已2k up

究竟係點睇個8字出黎

Final Audio E2000 同E3000 無得輸

Jvc fx750

唔該晒巴打
得閒去望

公廁215 bass多撚到蒙

用緊ls200 冇乜bass
你聽過就聽唔返前幾隻

千鬆啲 雜食 有冇推介
Im02 可以一戰？

LS70或者LS200啦
IM02太偏科，缺陷感太大

透明係835經典

Sor自膠記錯，846先真

用緊rhat20i, 1000樓下鐵三角好多選擇

樓上果條友做乜鳩